# Warum musste es state heißen? 
Es war für mich anfangs sehr verwirrend bei react.js das die ganze Zeit von states gesprochen wird. 
Ich kannte States bisher nur aus der Automatisirungstechnik. Und hierbei handlet es sich um bestimmte Zustände. 

## Exkurs: Zustände StateMaschine. 
Was ist eine StateMaschine. 
Kennt ihr den telegrambot schon? hier gibt es auch statemachines